大家食飯會唔會食乾淨隻碗？

會
唔會

同屋企人嗌交想做個簡單民調
垃圾post歡迎不推文回覆

唔會

點解

好核突

通常會食埋隻碗

唔會 想娶豆皮婆

屌細個成日聽

會
利申：耕過田

會
方便洗

肚餓咪會
飽咪唔會

會，因為得自己先洗得乾淨

唔好意思 睇錯
會，通常食乾淨係因為嗰餐飯真係好食

會
因為貪食

會，細個習慣咗

會，一嚟唔想要豆皮老公，二嚟強迫症
食到一粒都唔淨個心會好舒服

梗係會啦，連登仔食撚完今餐都唔知幾時再有機會食下餐

睇心情 一時時

剩幾粒米有排你夾

會，洗嗰陣方便啲，唔使執

自己覺得食得乾淨唔浪費都係一種美德
但都識人唔會食得乾淨 因為佢話怕個碗污糟/杯污糟 飲到最後都會淨小小

浪費食物會折墮 遭天譴 所以點都會食乾淨

屋企食同出街食都會
屋企食嘅話，多數去到最尾就會奶乾淨隻碗
出街食嘅話，除非真係食唔晒先至會食剩，食得晒就點都食乾淨
不過出去食就點都有啲汁同埋痴喺骨嘅飯係食唔到，就冇計喇

習慣問題嚟
而且又唔係咩壞習慣就冇改到

屋企食就通常都會食到隻碗好乾淨
細個成日比屋企人吊話要食得乾淨d
出街食既話又冇話一定要咁做
通常都會唔好浪費 食得落就食晒佢
知道粒粒皆辛苦
不過有時d飯有汁痴住
又好難整得好乾淨

不要玩食物ok?

會，細個俾人鬧得多，大個成作習慣